罷食? 吉野家排哂長龍喎

一到星期六日吉野家就好多人食
人地撐警有幾十慢人支持
仲見到好多細路仔細路女食
點搞呀？

有相先出post啦

港豬冇得救

屌